我應該點反駁老母

老母朝早send 俾我睇

給撤回條例後仲盲撐暴徒的人：

如果有天，你坐車去處理一件好重要既事，或者見工，或者睇病，或者見親人最後一面，但被暴徒堵路，最後遲大到，甚至去唔到。
《不要憤怒，是你支持的》

如果有天，你的子女因為你不答應佢既訴求，就唔比你返工，打爛你家中傢俬電器玻璃窗等死物，仲在屋企門口縱火。
《不要嗟嘆，是你教育的》

如果有天，你趕住要搭飛機去外國工作、旅行或者探屋企人，但機場被堵塞佔領，暴徒還阻你上機，點解釋請求都只係涼薄地恥笑你。
《不要徬徨，是你助長的》

如果有天，你在港鐵上趕往辦要事，但車門開了又關關了又開總不開車，前面鐵路還有車出軌，廣播卻壞了，站也關閉了，燃燒彈由地面不停掟落月台，電纜上還掛著架單車。
《不要著急，是你慫恿的》

如果有天，你只是在拍照，但卻被暴徒圍繞，話要檢查你拍咗咩相片，唔俾就搶你手機，你保護自己財物，佢哋就當你係死物，打到你危殆仲被所謂醫護虐待多幾吓。
《不要害怕，是你默許的》

如果有天，社會不安，治安敗壞，經濟不景，外商不敢投資，遊客不敢訪港，結果你公司倒閉，或者你被公司栽員，你的子女大學一畢業就失業。
《不要哀傷，是你造成的》

如果有天，香港基建停頓，經濟發展被攬炒成功，不進反而急退，眼白白睇住深圳超越香港成為大灣區龍頭金融中心，你的仔女繼續上樓唔到，又上唔到車，日日失業在家鬧你癈老阻住地球轉。
《不要慨嘆，是你縱容的》

撤回條例後仲盲撐暴徒的人：
《將來不要後悔，全都是你們一手造成的》

不要跟我說不會，這些事其實已經在發生了！🙁

將暴徒兩隻字改做臥底警察就可以了

其實全部都好易答 香港示威者做嘅嘢都係有原因
無論裝修堵路都係有個原因係後面
你相信香港人無理由唔識答

利申：經常同兩老解釋

呢d如果如果
淨係用警察已經可以如果幾百次
如果sars警察都可以迫你除口罩
如果鬧警察兩句就可以拉你擾亂公共秩序
如果一家大細係街警察就可以拉你非法集結
等等等等
不要跟我說不會，這些事其實已經在發生了！

篇文既如果全部要承擔法律責任，黑警呢？

給撤回條例後仲盲撐差佬的人：

如果有天，你坐車去處理一件好重要既事，或者見工，或者睇病，或者見親人最後一面，但被差佬封路封鐵，最後遲大到，甚至去唔到。
《不要憤怒，是你支持的》

點都好, 小弟仍在精神上支持示威者, 這不是犯法!

如果有一天你被黑警無故打到頭破血流，而你只係普通市民，你覺得肉體受傷重要，定死物被破壞重要d？

再講一次，政府同黑警破壞緊人同佢既性命！
示威者破壞緊破壞人性命既政府同撐黑警支持者既死物！